各位巴打絲打們請注意！！！認撚住呢個死老千

呢條友叫Rafi 識左佢兩年幾 前排係咁問我借錢 我當佢兄弟借左比佢 借撚完佢走左數 block哂我電話 Facebook ig ！初初識佢又話自己做空少，又盛。又話同屋企人關係唔好，又話自己去上海做野撞車撞親個頭，搞到成日要複診。個陣我仲好同情佢。事緣係咁，前排佢無啦啦同我講話佢網上銀行俾人封左，叫我幫佢過住筆買蛇錢。。之後過兩日又話自己間公司要交水電，話佢網上搞過數。但網上銀行未開又盛又叫我借錢比佢。。過多兩日又話要找卡數，話同另一半嘈 比另一半拎哂d錢 叫我借比佢 之後又話要應急又盛又問我借 我都覺得唔對路 但當佢係兄弟同埋條友又身光頸令咁 又話自己搞生意借左比佢。總共借左4萬9千幾蚊比佢，話15號還比我 十問九唔應 之後仲要block撚埋我 大家認撚住呢條7頭皮。依加諗反起識左佢兩年幾 轉左幾次電話 搬左一次屋 條友依加住元朗映御
Ig名：Rafi.0705
Facebook:Rafi lee
仲係facebook開左個狗仔群：POODLE(HK)Club 香港貴婦狗俱樂部 扮哂有愛心咁

估唔到男人都咁易呃

因為樓主係gay

GAY佬?

自己戇鳩怪邊個

gay佬

爆到對面都知就會還錢

時事台？

樓主做得好 借錢唔還正仆街

我有俾你屌架

有D熟口面，好似唔止一單

幫推
最憎仆街唔還錢
唔評論樓主on9借咁多錢比人
借錢唔還就正仆街

想識樓主

搵收數公司追啦

咁撚戇鳩

感激

佢兩年內又轉電話又搬 應該呃唔小人

基佬畀人呃好慘

佢有本事借到你錢唔還就預左 係你戇尻姐

感覺到下次有人問樓主氹多兩氹又借比人